一路以來 我地需要向呢班人致謝，而家佢地需要我地幫手啦

呢幾間媒體都係為我地一直做。一路以來做直播，前線報導，仲要捱打受屈辱，為大家帶來第一線消息。

立場

獨媒

傳真社

而家到我地發揮了，香港人無野多，錢就最多。

先捐為敬

會捐！

星期五中環快閃 撐被捕保安

push

1/10